［蕭生好野］時代冰室下間可唔可以開係屯門

屯門真係好少黃店 有既都好細間
如果蕭生你開係屯門 我日日幫襯又點話

食過北角個間 真心好食

屯門牛入

佢開左間韓燒係屯門

開係你間藥房對面啦

華都丫嘛 但唔可以日日食

屯門唔算少 係太散

因為屯門好撚大 相對比例算少
同埋好多黃店係甜品 飲品 咖啡
一係麵檔 真係茶記 食得下人既好少

時代係咪3眼仔豬扒果間？正撚到仆街

同意質素真係麻麻

你見到無論時代點變 味道依然不變就係

你睇下太閪 撚華 日日都咁多人就知

好多人冇得揀先依食佢地

真心有heart

其實屯門d黃店係曬龍門居 景峰 華都
新墟都有幾間咁 度度都差唔多有類似嘅茶記
仲可以開係邊度人流多嘅地方
btw 我都想光榮開間係屯市附近
講真水飯堂真係麻麻地 最高汁係轉角

碼頭/市中心/大興/卓爾居/寶田

其實係有好多 但個堆全部都唔會想食

光榮個雞扒飯 但去襯尖咀都排晒隊

我覺得三萬好抵食 開係卓爾居就正 做完gym衝落去

最好開喺冇黃店地方

轉角多人排到pk
去過幾次都排唔到

屯碼冇野食

依個真 仲要一丁人可以點食 好尷尬

屯門少

藍田叫咩

開返間係南區啦

南區真係極需要

慈雲山黎緊開, 正

，得閒幫襯下先

掛晒海報有佢監製 打飛機果間就係

好易認